今天我和一班同樣沒有選票的市民討論誰會當選特首

然後，

就沒有然後了...